{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667411?place[place_type]=GID&place[gid]=1667411&place[latitude]=34.7772253387&place[longitude]=128.3979992067&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 블루하우스 펜션"
    },
    "text": "こんにちは。余裕と安らぎがいる場所、統営ブルーハウスペンションです。入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。青少年、同居は禁止されており、未成年者の予約および利用は保護者ミドンバン市宿泊が不可、保護者同伴することなく現場を訪問した時、払い戻しを受けることができず、退室措置されます。客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができ、先に決済された予約件に優先権があります宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。最大人数を超える場合には入室が不可となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合には払い戻しができません。バーベキューの利用時間は入室時から23時までで、炭火をおこす時間は22時までです。バーベキューは野外共用バーベキュー場で利用可能で、雨天時や冬季にも利用できますバーベキュー時に使用する炭やグリル、トング、はさみは各自持参せずに販売先で購入してください。炭1袋を追加する場合、価格は5千ウォンです。売店/コンビニは徒歩3分の距離にあり、車で5分の距離に農協ハナロマートがあります。野外共用プールは6月中旬から10月1日まで運営され、大きさは12MX5MX1Mです。利用時間は午前8時から9時30分までと午後3時から8時までで、利用は無料です。駐車可能で、海水浴場は車で15分の距離にあります。 客室からは海の眺めが鑑賞でき、それぞれの客室は異なる人数やその他の情報で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年、同居は禁止されており、未成年者の予約および利用は保護者同伴がない場合は不可です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から23時までで、炭火をおこす時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場所はどこですか？",
            "answer": "バーベキューは野外共用バーベキュー場で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用具は持参する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー時に使用する炭やグリル、トング、はさみは各自持参せずに販売先で購入してください。"
        },
        {
            "question": "売店/コンビニはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "売店/コンビニは徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "野外共用プールは6月中旬から10月1日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は午前8時から9時30分までと午後3時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "プールの大きさは12メートル×5メートル×1メートルです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "海水浴場は車で15分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 407
    }
}